呢條女真係勾起人類最原始既保護動力！

好想保護佢

狗係人類最好嘅朋友

非

你貼定仔都貼長定啦
成日貼短定成個死tb咁

is

死基佬

ok

百里香勾起食飯既動力

老細 早晨

樓主好鳩戇鳩
日日貼完就是是非非是是非

懷疑成班都係印巴fans黎

gay post

搞到我想搵日試試佢

老細咁早起身準備食材？

有種你地一個二個唔好回覆
口裹說不

支持

不了

短定世一

阿豬阿狗都話好

好正

呢個正d

以為講女真人

WHO?

呢d先係女人

決定要block咗你個煩膠
Btw 條女真係好似男人

印狗

唉屌 成日入黎先見到你個名

你地班泡菜撚真係煩撚到嘔

又係果條男人婆 屌

唔入走寶

有冇第2 3張gif既fancam或者片

勾走埋粒AirPod

Ok

不得不承認嘅係
樓主改嘅標題好有吸引力
次次唔記得睇名就會比佢吸引到入左黎

其實你地入面都係想睇定延

你地心入面

圖都未load完先dislike你先

每日一屌

why

執咗定點 咁得閒嘅你

文員仔係好得閒

喂俾吓面

是 好靚

你是但開個鳩屎post都上到熱門

邊個黎 想follow

樣衰囉，你d口味特別

佢個樣好似個呀嬸

有好多人g持定延

好撚煩啊你呢啲韓狗 成撚日做標題黨 次次一入到去先知係泡菜 dllm冇人想睇啊

連airpod 都保護嘅你,點保護女人

*都保護唔到